[3DS/SWITCH]MHXX討論區(100) 100人斬!!

WIKI Link

KEY任,前置任,素材出處係哂度
自己查完有唔明再問

配裝器:

前者網頁版,後者Java版,任君選擇

Q&A
清完Key任無緊急任打點算?
禁X開個地圖望下邊度搵NPC傾記

點捉怪?
打到隻野跛腳,放陷阱,掟捕獲玉

點轉風格
去自己間屋個裝備箱有得轉

點解d技能黑左?
因為個技能發動唔到,可能關你把武事

新手用XXXXX著咩裝好?
下位鬼蛙
上位鬼蛙S
G位鬼蛙X
咩話?唔想著鬼蛙?

新手用開XX,整邊把武好?
上下位求其見到邊把你整到得黎又最高攻整果把用住先就得

新手求高手帶打XXXXXXX
唔一定時時都有老手得閒帶打
開個一人一任房搵同位既獵人互相幫忙解會多d人肯入

咩叫z順?
即係一人一任,跟個次序,舊時3ds個次序跟z字咁排

點解我同個friend連唔到線?
一係你block柒左佢,一係你set左switch專用房佢玩3ds入唔到

隻game點先叫爆機?
打哂村9星同解放hr 整完螳螂裝同二名裝(好似係)

今集點刷護石？

下載任務「急募‧炭鉱採掘求ム」，
1神島3重弩秒殺碎龍交副任走人（選單第二頁尾2）

流程（重弩手）

補充：
回家玉之後，可以先等控手射鬼人彈加攻（都有人唔射，控手話事啦）
注意頭先係弱點，唔係角
唔使食貓飯，快啲開波仲好

武器建議用ガオウ‧クオバルデ
因為斬裂彈lv2 入brave mode 快

技能：
貫通彈強化、超會心必出
再用弱特、見切加會心率
弾導強化就俾未習慣距離嘅人用

未有裝點算好？
街場搵ブラキディオス有好多武器自由場刷住先

100

有冇大神可以幫手打多場緊急任

63-8017-8863-4080 老山龍任

今晚咩事
突然咁多老山龍既

恭喜100🤹‍♀️🤹‍♀️🤹‍♀️🤹‍♀️🤹‍♀️🤹‍♀️🤹‍♀️

🤹‍♀️🤹‍♀️🤹‍♀️🤹‍♀️🤹‍♀️🤹‍♀️🤹‍♀️

巴打如果我想刷螳螂要點搵/開

100到

夠了

hr12>13 緊急任

你首先要知螳螂既日文名,然後開場/SEARCH場果陣禁果隻怪
就會有一堆場比你簡/D人見到就會入
你刷螳螂之前首先諗下你之後想玩咩
大劍既話我個人認為斬龍X->之後去玩黑塊G會易上手D(勇氣風格)

睇完條片想挽空戰大見

即係刷G位斬龍 ？

勇氣大刀好慢

完啦好嗎

完了吧 如無意外

永續MHXX

喺有生之年見到100

第100post會係最後一個post

轉MHW post

直接由101開始mhw

永動post

100 post留名

終於打完

老山龍d裝好勁

100 post 留名

想打機

ok

開未

屌
炒左舖極3

打得

好廢

爭1 com

呢個網仲正
直接搵人幫你上色

打未

新手上路
想問盾斧 點填彈藥

一時得一時沒

有睇過 連PRO掣都有得自訂色 不過有啲貴好似

開咗

64 0895 5146 7908
1111

所以都係等官方出新色

不過係幾吸引既 好多色都有 仲有分質地添

人

左上個排空樽，發光時RA

牙pan呢

有咩武好玩

屌你套螳螂得5技

勇太

換返啦
長槍唔知砌咩技好

吹牙

原來巨戟都幾易打

THX

有巴打互刷貫果?
01-0523-1646-5134
1111

笑死 真係連住中

all planned

no ppl

留位

以為自己食咗飯

on9牙pan

我都試過無食著地術瀨過嘢

好想同TUNA打機

屌牙 搬第二次爬緊條雄火飛埋上黎

又扮

笑死

今日先同佢轉完珠

ho 餓

有冇谷一齊玩?

有你老母做雞谷

咁撚易死

仲諗住可以0貓過淫魔超特
點知牙pan咁唔爭氣

thx

你無貓你叻

禾都估吾到吉一下滿血死

禾d R反越嚟越完美

蝦蝦蝦蝦

想學

捉住手仔教
1000$堂

呢個任要做咩 解過但係唔記得

鹿肉

我打極唔出

我都打咗勁耐

終於金clear 二星

0貓

接返d輕鬆嘅任

我掘到兩個！

殺左最少10隻
得1個

15分針 on9

合彈個隻XX骨點有

釣咗咁耐魚開個G1嚟見我

種買

無得種 係力X骨
用哂唔記得點有

0貓user留名

橙

屌 兩次都貪刀食同一招

next la

牙pan今場還返哂

唔next 繼續!

手感出晒嚟啦

next

2次都係一樣
彈刀>硬直>死撚咗XDDDDDDDDDDDD

裝心眼啦

打完呢場去sleep唔理你地先

冇咬手都廢事打頭

諗住過埋天眼先

hoball

那今晚不用睡了

sleep陣要起身做asg了

兩個套衫一樣

好ja

佢抄禾

隻G又抄我

刷下極3先

點跟

仲用緊暗雅打

暗埃鏖魔太撚勁啦

G

屠未

開

關

想屠寵

約未

尋晚打霸龍

見日本仔話咩Z閃光彈

之後無間掟閃光
射左5分鐘就完場

第一次知可以咁打

霸龍15閃

崩龍霸龍都可以咁樣屈死佢

迷失G刃

就咁買

一陣睇下先 記得睇過無得買

洗咩閃 4個射到佢瘋狂硬直咪得

想比你射到硬

This

四亡國

貓用分換果到 間唔中會有

post (100) is the end

MHW討論區(101)

102

如果我有套裝整到超會心+見切+斬味2+痛擊+業物
有咩武器推薦
本身整左把雙刀想玩100%物理會心,但而家睇又好似虧虧地
有咩近戰武器岩套裝

武>>>裝

太刀

片手

諗起你套麻片

又笑

停唔到

鍊<<<金

睇過好多次呢套嘢

想睇

好撚多，唔知點答你

想問下報酬

一二三週目即係點

淨係明主副任報酬

第一二三行報酬好似係

即係完成主任出哂123段目

thx

由PSP MH2G 開始就冇玩MH, 岩岩入手左SWITCH , 想問下有冇D 中文新手攻略網比我參考下

我心入面有2把野想玩
1. 斬斧
2. 操蟲棍
前者操作上好似好難
後者我見又要養蟲又盛
呢2把我都想玩
但唔知咩風格同埋襯唔襯到呢套裝
如果件武有3洞既話會上埋見切+2

整左唔岩咪整過第二套
同埋同一套裝好多時幾種風格都可以玩
唔鍾意咪返屋企開箱換風格狩技囉

歡迎新手

補返條link

pan god又撚新手

咁好氣

認真唔係撚
除咗wiki既野 呢度啲大神有咩答唔到

點解我click樓上條link入去
見到一堆長到我都唔敢睇既文
跟住掃到最底又見到有條link
click入去又返返去頭先果度
屌好撚亂呀

Pad

Push

牙垃答

1h

見切換跳求奇整支棍空戰，用速蟲

恭喜二宮和也成為今年紅白主持

牙垃

打

26 9037 2465 2760
1111

會盡快返到屋企

搭3先返到
等埋

=.=

仲做緊港奴😭

搭緊巴屎

斬斧只有一招
R+X+A 拔刀劍mode
X..X..X... 一路劍mode斬

屌你搞到我開撚左機點知假number
以後唔會再入pan哥場

空戰都係咁玩？新手唔識想學野

吊牙
以為無人入閂咗

岩岩整左把笛見到有攻大防大移速同埋體力增加大諗住玩下
點知整極都整唔到紅音符,應該點禁

最衰少佐

梳😂

你衰啲

我愛少佐

你會唔會睇下操作指南好d

我唔愛少佐

醉曖牙寵

我都係

自己solo超特慢慢打都係40分鐘到，z場平均1x分鐘一隻，其實自己清係咪仲快，唔計扮斷線

場呢
呃我跑番屋企

邊有咁叻

@少佐

識打既十分內就打完
點會快啲

被人呃L咗

其實自己一個更開心
只等你講

要DQ 不鳥

聽講你打電龍都2貓

吹咩

打個機者
使唔使搵命搏

MH is life

屠緊龍個陣條女幫禾含撚騷擾我又話你聽咩

想同你打 好耐無笑過

咁認真

數下手指禾都好耐無屠過寵

我去親啲街場Z都充滿伏

插住喉都打mh

屠未 我返到了

下

天時地利人和

Pad>mh

我係呢到招人打 訓住都拎紅冠

曾經有個都市傳聞
某醫院殮房一到12點就傳出怪聲
後尾聽人講先知果d詭異怪聲係一個英文字同一個中文字組合而成
聽落去好似係 Z順～～Z順～～Z順～～Z順～～

最快試過入場唔夠一分鐘，俾青電主一下光劍劈死三件 彈都唔駛reload就出返去

全場暴擊飯牙

14-5986-4335-2388
1111
Z順

牙pan開未

欺騙呢度幾百人話開場

果時冇望到，見啲人都幾百HR，以為冇伏

呢個又關咗
都係去食飯

想砌套笛裝係
酒場+超會+拔刀回心
另外一早有果2招技係匠人+2同埋業物,咁既方向好唔好

咁快關

唔需要拔刀

拔刀會心笛係咩玩法

當大劍玩

落咗街買餸

死乸型

一個人住矛計

有無房比小妹訓 1q=1個月租

唔可以扼殺創意

Btw 人地想你吹笛上buff 你就拔刀會心 你係咪玩野呀

咁我砌住酒場+超會心先啦
岩岩諗左諗其實超會心都無咩用咁,支笛好似無會心

pad!pad!

達人都出唔到？

超十卜 超過一半mh手足都有玩pad❗️❗️

15-2901-3308-8569
Z順1111
有人入既話幫我開左場打到紫X姬的上麟既場先

同埋你係拎咩笛
有d笛可以唔使匠/業
例如天彗

天彗笛吹咩出黎？

攻大？

我拎緊歷耀笛,貪佢有攻大防大同埋血大可以吹
繼續睇下D笛譜先

所以我問佢係咩玩法
非主流都好多野玩既

立囝carry我未

其實唔係唔得嘅
不過比我見到實踢

你要打咩

-3

30分先

唔信

赫拉龍

唔好信

-2

攻大防大

渣ga 極3咪得

點解我接唔到個任既

no item

易到

食飯先,SOR

轉頭再打
我第一次見屋企咁早開飯

Blacklist

Ha

今晚有冇巴打一齊天慧G位 素材周回?

同埋想問多次iphone用
打英文拼音出日文係咩apps?

iOS本身個kb就有。

你係咪唔識跳落去

18-7089-2706-0528
Z順1111
岩岩果2位巴打入黎打返果2場啦

你入返嚟原來個場

跳過 唔記得啦

繼續我吟遊詩人生涯先

廢到

Where is大寶玉

我拎咗

屌你

笛黎講要回血+攻大會唔會實用過防大+攻大

2樣都冇用

你有咩隊，而家開比你

話開就開

封信仲有幾十日過期😉

到禾吃飯飯了

禾刀整野食算 食完放you

聽佢地講打極三出咗

體力回復小一次回得10-15有春用
仲要講緊吹得回血愈密（+15），出次一級效果機會大增（+10）

又笑

btw，已經1650日

勁

luna25未

pad不了

唔準你咁講pad

sorry 斷咗,食飯先

殺左隻藍速龍王佢返黎交任就得

錯房號

カラ実先有得買
カラ骨好似係種魚出

用pt換

有冇場?

唉
屌
而家覺得之前去日本玩係早左一個禮拜
如果遲一個禮拜去多野玩好多

要2個藍速龍王G位料但問題係一場得1舊

15-2901-3308-8569
-2 Z順1111

等你開

貼埋呢邊

你唔係整跳跳笛下話

我升緊把歷耀笛

垃狗

-1

跑返龜

無回家玉呀親

採集有咩好玩

我要大剛爪呀,唔係要大厚皮呀DLLM

有冇巴打可以幫手升HR

02-6199-7958-5405

屌你牙垃

其實正常刷一場唔會仲快齊料咩

下一輪任我地去捉蟲啦

唔好升歷耀笛啦
用迅龍啦又唔使匠又有會心

老山龍不了

咁升HR

老山龍咪緊急

過左了

電龍開始

屌謝雪心呢條線真係好撚煩

錯頻

你唔set密碼 唔想同路人玩
P2係呢到d ching黎？

any Z?

隻貓係我朋友

p3呢

唔識

agger，反正有人carry打迅龍咪仲巧

洗唔洗踢

事但啦

冇帶凍飲

收到

垃垃唔同我打又同人地打

d裝廢到

終於有新人做笛撚

打冰牙都死

痴撚線

屌 回馬槍

入黎一齊玩太刀未

-17雷耐

都冇位 又呃鳩禾

叫佢踢鳩p3

p3 一係路人一係cdrom黎

咁點

係咪踢

咩點，踢鳩佢

已踢

TUNA入未

又滿

SET PW LA

好撚快

入

嬲

再串柒柒唔撚幫你打

一入黎就send呢句出嚟
惡撚到

sor

今場再快D
趕收工MODE

想知係咩

快d ok

luna 打埋佢

做咩搞咁耐

淨係帶咗60貫XD

Ho weak

woops 貼錯

( Show Blocked User - ('-')ﾉ )

十卜少佐

天彗就要玩R反

點解太刀咁難玩

我個裝係咪太廢

熟隻怪D動作咪易

熟都唔識玩

有場未

岩岩玩左陣武士道雙刀好撚正
打擊感仲爽過勇氣大劍

Z 13up
58 8711 6627 8094
1111

一下就死

反淫魔好爽

個R反係唔係仲短過無事道

YES

想玩

xd

剩係反到一下

法國2連插淨係可以反1次-.-
第1次試 我反完第1插 中第2插 以為係自己太慢
之後再試原來係反唔撚到第2下

ready

明明就打緊

散咗

等陣就返到

到

屌樓主老母臭閪

雖然唔知你係邊個，但屌得好

屌

who黎

唔講我知我就洗肥婆跳舞圖

你地唔識嘅人

扑定你先

comeondude

又係year1仔牙？

吾系
禾d sp來

好

46 1494 7315 0632

sor 漏咗pw1111

入左

痴住要點打

垃囝任

hi

入未

冇人橙

奇撚唔食麻好似係

原本想玩眠爆 眠爆好打好多
但係發現無哂合眠2隻骨

我仲專登帶咗爆G

刷太古塊?

唔係 我手殘禁錯

練R反巧巧玩

跑多過反喎清

luna係要過定玩野

提下神

食防大好過根性

牙秋教路

一砸就死
不了

唔識打天眼

weak到

都係J回穩啲

都係淫魔好玩d

金CLEAR埋上位啲任 g位仲有啲任未開 屌

打左一排，請教下有無得改頭像？
只見到改髮型，眼顏色，面部特徵 但無得改一開game 時的頭像

請巴打指教

好似無

你

咩咩龍骨好難刷啊

仲未打哂？

即係咩

咪咩囉

差g3g4

有啲依賴要清埋村同交料個啲未完

小妹劉明

有無巴打用pro手制玩
有咩感覺

pro既感覺

請問點先可以金clean

白疾係咪透視眼
點解放咗煙都係勁快見到
隻眼g5 打得好辛苦

Pro制=我第4隻手

Solo? 係咪隻貓撩是鬥非

用不用pro都咁pro

O

0貓user

依幾日先開始玩
街場見勁人都係拎弩連射多,頭幾個po又用咁多字去講解弩點樣推100%會心,今集係唔係玩弩比較勁

利申,上一隻已經係玩2G,想試下新個3把武好唔好玩

你既氣太強

啲念

Btw 上網特登搵下
（白疾風など物凄い敏感なモンスはけむり玉の効果自体薄いので注意しましょう）

唔識日文 是咪講煙玉無乜效

十卜

有帶貓但唔喺佢附近

係

瓜鐮混 太刀 有無配點好推薦？
小弟乃非洲人，無神護石，唔洗講咩痛5見103s, 有無平民護石玩法？

友post講 達10 3s係基本石嚟

啊清你知唔知瓜鐮混裝本身出到咩技？

認真答 瓜鐮好似有粒痛4//5 3s已經夠做 如果咁都無真係要掘下石先

戴定頭盔 無整唔知

匠2 業物

好啦 得粒痛61s

唔用痛 可以用連/達/超會

邊個post? 我即刻衝去俾負皮

超會覺人覺得至少有 痛/見2/連 其中2個出先抵，唔係好似哂左招技

拔會搭超會咪得

利申 用緊螳螂武

想問眠片係整邊把
夜鳥, 水龍定羊?

瓜鐮本身有7點達人，又唔想哂左佢

整返套瓜鐮放BOX先

見2匠超會心業物應該唔難砌🤔？
利申我痛5 3s石上埋弱點

推

有無人打

同步

見2 超會 業物 匠 就唔難
不過好似上唔到弱點
無計，非洲護石大師

不如我地 做愛吧

我有粒達10 痛6 0s 配3洞武器剛剛好出到見3 弱點 超會 匠2 業物
不過隻game無乜3洞雙刀同太刀勁

螳螂

得30%會心 無連擊好似麻麻地
而家用緊黑狼鳥雙刀 又靚又有少少會心
不過好撚低攻

龍識船雙刀or 太刀
唔洗出匠

是但
團戰玩眠爆我不如用返神島/吹吹

痛擊+見3得30%會心？咁用乜鬼痛擊

我都係黑狼鳥
見2 20
把野本身35
加埋痛擊50
應該有105
但痛擊好睇怪

咁都唔中弱點又真係得30%嘅

眠片我都淨係用來打奇撚
可以騎埋

有d閪怪無弱點或者好難打到弱點
個人鍾意用見切加連擊多啲

打果d怪我轉返玩黑塊g大劍算
但雙刀打擊感好正

仲有個random奇撚任未清 想打街場都無人開

所以你要砌多套用連擊既裝

咁勁solo啦

就係連個任都無
btw 原來清哂三個奇撚任已經

大家估下下年mhw電腦配置要幾高

ps4 梳

pc

笑4 pc

買多部ps4好似好敗家
換電腦好似無咁揚眼

唔撚係掛

禾等緊thanks giving就買

全clear ed集會

俾啲堅持ok

睇下平幾多啦
換pc一定貴架喇
但係屋企電腦放廳無咁揚眼唔使比人捉住黎屌

ps4 同pc 好似唔同ser
pc

玩PC版唔該開第2個POST同鬼佬慢慢挽

用pc打mh不如玩mhf啦

用pc不如唔好用電腦啦

pc版應該要下下年

牙立買左機未

Pc?

到時mhw應該都變真。人棄屠龍驚

有無人一齊打鬥技大會拎S

樓上is g

牙鐵無果部

你呀婆就G

差唔多啦，仲有1個禮拜多d就到

???
訂???

thanksgiving牙

梳

好想玩除衫驚

luna到時send link比你？睇下你買唔買埋

Ok

死撚開啦臭G

記住俾埋我老死‼

牙娜大撚把錢 洗慳果少少

咁又係，咁唔send了

WHO，水屎寶寶？

牙立

砌女未

砌我

仲以為眠爆好勁天

勁天係咩
我係唔係老了

天=tim

擺低粒膠以為自己好威威

隻揪

我知

牙垃=G

牙pan=鴨

牙寵=on9

牙娜=肥仔

好悶

無

有

Go?

靜啦臭g

開

我齊左 你開晒佢

又係我 屌樓主老母臭閪

49 1903 1003 6769

唔十卜

死開啦

大家 我朋友唔見左個荷包 點算？

唔好入嚟發癲啦

鬥快

問我拎

想問

有冇巴打得閒

樓主係雞

Agger

我愛片手

收嗲啦臭雞

準備mhw有咩搞唔掂就用片手

mhw 支弩玩緊cs咁

屌 武士道大劍點玩 下下一彈刀就死

試下唔好彈刀

爆鎚應該弩/銃槍最易

迷巴玩拔刀流

差3個猛寧化迅龍麟同埋4個猛檸化迅龍厚麟就升爆支笛喇

試下唔好死

打緊鬥技

今日著呢件衫出街好撚多厹黎玩個joystick

屌以為呢到pad post

呢度的確系

儲力斬囉咁惟有

原來禾入錯 梳

鬥技就真係勇銃最易

最後用咗鍊金重弩 當普通咁用

BTW thanks MAO

一陣有無清Z順

諗起個晚三點幾同個日本仔打左十幾次
最快個場7分03秒

其實笛咩風格最好
空戰?強襲?勇氣?定公會

我鍾意用空戰，打難打d既野就用brave

44-8180-3334-0808
Z順1111

有冇大神可以同我刷燼滅

38-7492-4455-1035

pw: 1111

冇

🙄

點解無一個任係單獨刷G位檸猛迅龍

自己睇第1頁

曲線伸手

燼滅刃

12-9751-4581-1012

push

幫推

唔該

如果我一次G位迅龍都未打過係唔係唔會有猛檸化打

開比你打ok?

Let me google that for you

最後4個檸猛迅龍麟GOGOGO

要清咗原種先有獰猛化打

有無人玩
Z
25 0182 3411 4247
pw1111

07-8297-7499-6174
Z順-3

有無人想砌 大岡裝？
32-7105-2054-2674

hunter x hunter

係時候研究下騎左條龍上面點禁[sosad[

藍色龍頭 x
紅色龍頭 R

重有冇其他制?

想打超特

空戰笛好好玩

有冇巴打刷護石/ search 咩 keywords

03-5519-8757-4790

pw 2580 hr 100 up
z順

未有裝點算好？
街場搵ブラキディオス有好多武器自由場刷住先

想打

come

巴打我係刷完1 set 螳螂想安粒石 你幫我上 HR 架

咁咪去武器自由場嗰度刷住先

03-5519-8757-4790

pw 2580 hr 100 up
z順
-2

搵到了自膠

巴打solo

夜啲先得

計下幾下騎同麻到姐
二萬幾血

咁講究

我心諗solo都唔用麻棍啦

冇人一係開俾街場啦
直接打G6應該有人入嚟幫手打

set好

真棄驚
完全冇人

街場冇人打銀嶺

開波係咪有人射麻彈

騎緊時貓

03-5519-8757-4790
hr 100 up
z順

3p應該街人

空戰笛既話玩技能
玩騎+酒場+陷阱師+耳+飛燕
點睇

返緊屋企

冇問題

MAO巴開唔開
唔開就繼續超

冇野打

03-5519-8757-4790
hr 100 up

超特 condom -1

2580

我房名未改

打埋呢隻冇貨

藍名冇冠

辣殺無人玩

想試貓火事

有原因

你地見唔見到佢套裝
半黑蝕武
超會裏會一齊出
係咁玩㗎？

係兩樣都觸發到

散場

6 分鐘

問題係期待值如何
佢又出埋見3
p. s. 螳螂裝

狩技用狂龍身 其實幾高會心下

加埋會石用螳螂可以砌到一套
酒場+高耳+飛燕+騎乘名人+陷阱師
感覺上呢套好似唔使酒場玩麻片控場仲好
搵日得閒砌左佢比笛用先

有冇場

返到

想繼續打鬥技

開新人同你玩ok?

都係用返舊人
新人已棄

夠HR9 is ok

15 0753 8484 2454

妖刀狀態死左

仲有2mins打唔切咩

2個都死撚左就好難打得切
而且頭先又唔係打得好好

唔識用其他武

黑狼我s係雙刀+鎚

屌 唔識連技晒哂硬直

勇槌係入mode後狂R儲三次係咪

R step R step R

我用其他 真係唔識用槌

你幾時RETIRE左架

錯哂 SOR

成日禁錯Y掣

same 當咗勇太咁

你地打可以入黎轉Z

如果係以前MHX
雙白係好易過到
而家掉鏢難用左好多

啲鏢唔係直線

差成2分半..

見fd list啲人都係雙炸彈貓
又幾好玩

我都係雙炸彈
但一定要練熟
果時都係好難先過到

土砂?

last

雙beast 最快4分10秒

真係要練下beast先..

差黑狼鳥同最後兩個貓就all S

我下位村任務除咗高難度同貓任都打曬
2-5星全藍clear
連集會所雙水獸都打埋
點解仲未出隼刃頭嘅任務
唔係要連下位集會所啲村民任都要做埋嘛？

隼刃頭點拎?
--除左高難度同貓任之外所有村1至村6村任全清(村1-5要有金色clear)
--ユクモ村 村長依賴1-5全clear
--完成 高難度：終焉を喰らう者

自己禁返睇清哂溫泉村村長依賴未

ho moon

幾個月無開過 開返隻zelda玩先

幫禾打鬥技

玩你既殺易達

幫禾

玩完

無場就繼續極3

仲pad
咪撚痴線啦

sor9囉
我依家電話係得返pad

禾有白貓

yes

問下“臨戰”＜--即係邊個技能?係唔係刃鱗磨x?

狩技

LM

無人

矛

牙pan=G

牙娜=g

隼刃頭點拎?

想早場

go?

問tuna老母拎

問左 未有貨

新手報到

訓醒

想打渾沌黑蝕

4點‼️

又吹

到😼

啱啱先沖完涼
hello

有場嗎

ok ed
煮住麵等

29 0898 6315 4657

1111

轉頭可以join

夫咗

屌 出得一舊獰猛料

重有冇人play

踢都R反

啱啱先知

岩岩1粒 呢場4粒

冇哂氣刃反唔到

估到

雙會心都幾好玩 用埋狂龍身連見3有成80%會心

玩緊其他game狂死

公平咩

閃先 有嘢做

其實我以前過咗 見頭先打到咁先開嚟玩下

早知開多次

有無人打 新 zelda裝？
24-5243-1292-8265

有新dlc? ?

有出新裝咩？我淨係想打返佢貓既樹精裝咋！

07 6880 4113 0361
z順

想請教下使用劍斧既巴打
新手既我岩岩合左把260攻既卷+皇帝蟲 , 紅色個把劍斧
想問下用斧MODE 食強走左右原地不停FING
定係轉劍入電連招大力D?

另外我岩岩拎住下位斬龍裝痴左街埸其他人上左G4 (個隻火箭龍我不停掉閃光+麻落 , 打到我想屌)
想返轉頭打返套裝先再打上去 , 係唔係都係打返上位斬龍裝好?

砌返套裝先 唔好累到人

劍斧XX玩咗唔夠十鋪

下位裝打G位

當自己鋪鋪打超特啫

有無場

岩岩開GAME有更新,更左D咩

u open

打螳螂問題不大

22-1835-5576-5706
Z順-3

有無人做愛

可唔可以入黎打陣就食飯

come,無咩所謂

入咗

入右

入中

點解我騎左上條龍禁X好似無咩點郁既條bar
紅色果陣禁實R,係唔係禁哂X+A會好D

我撳開a

綠色icon 狂㩒x
綠色以外都係R

練習多D先,多謝各位

我勇太都瘋狂騎龍

食個飯睇下一陣仲有無位

個人覺得X+A會好D

岩岩卡到耳筒線,成部野趺左落地

Moon

挽未

原來今日更新cap到片了

最衰switch唔可以邊玩邊用咪傾
唔係既話有趣好多

用discord or skype

有既話呢度推小10個post了

我驚你地知我係絲打狗衝我

想開個discord谷
pm禾

狗都唔衝你

++ PMED

啱

用discord就冇得上嚟笑LUNAG了

😅

整套高防D既螳螂裝玩笛先

FULL左未

咪同開谷一9樣

FULL左

未整螳螂裝

我係鐮蟹下位打到上位換斬龍再換G位斬龍再上黑塊G大劍再玩瓜鐮
螳螂係整左大劍only

好彩無開機

開啦

幫我含先

轉緊珠

想含

好lag 隻兔仔成隻閃靈咁

有冇人屠

禾

101post

屠

無人開？

X＋A係咩玩法

點解放咗煙霧彈仲開隻白疾風嘅

黑怪鳥果招乜撚野黎
8成幾7成血比佢秒左

琴日咪話煙對佢冇撚用

係喎 你啱
自膠

打到好眼訓

試下食根性貓飯

大劍食保險

直衝個招？
佢起手會有2 3 秒蓄力動作

第一次騎乘成功

諗住開GVS玩
咁就諗住搵下隻碟啦
搵極都搵唔到
嚇到鳩都縮埋
跟住先醒起我係買左dl版

ching咩驚都有

牙迷乜刀有

打不打

悶到刷石

垃圾驚
掉左佢都唔心痛啦

矛人牙清

見到山本寶寶疑似叫春雞，
開始明D轉珠撚點解咁鍾意互相叫人做G

Z

打
陣

PAD ! PAD ! PAD !

訓哂

訓緊

棄game

無人玩

訓咗

打一圈先訓

係唔係架

冇人去咗打街場

我都去打下街場

其實夠人開

123

有冇巴打幫手打老山龍？

Fd code: sw 2108 9494 9117

咁都唔整爆1001

1001

十卜山本

1001 無人

唔計mhw
就咁數已經數到有5，6隻下年出既ps4驚想玩
但發現手頭上仲有幾隻驚買左返來未玩/玩左一陣就冇玩
mhxx真係陪伴左我大半年光陰

btw. mhw 12月10公測

約戰未

約

永續未

永